訂閱1年《人車誌》65折 (原價HK$273)

發表日期:2009年01月06日 03:27 PM
完結日期:2009年12月31日
訂閱1年Car And Driver 《人車誌》65折(原價HK$273)及獲贈禮品乙份 熱線電話: 2535 1828 優惠期至: 2009年12月31日